悟空對界王講笑話：棉被飛走了,究竟有乜好笑

外國版係講乜？

李力持出咗本笑話書，叫真係笑話
李力持：!^!*#($&!%!*!(#($$